水炮車如果射天橋要小心

分分鐘成個人射跌落橋

show block user 跳制シ銀仔

三毛學人reply 屌你老母

我係香港人，我願意罷工

罷工

可能要有防滑鞋先得

pish

你老母俾人屌
伸開腳都冇事

你老豆打飛機有洗手咪冇你囉

水炮車射落佢老母個閪到

唔該師兄，起底都懶得襟即block

香港人加油

5/8 九巴不合作運動 正式啟動！！！

TG group

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

無左2樓既